Three, Two, One, Fire! 熱血, 熱血, 熱血! 阿冰都好色

Three, Two, One, Fire!
熱血, 熱血, 熱血!
阿冰都好色
義士義士要出戰一拼
要操縱泛民誓要出擊
越過了星空出國
要得到英籍
「小心呀 要咬緊泛民呀」

別鄒眉頭今天BNO充足老定
但00後遺下了也是迷路太不值
無聊時報學吓搬磚即興
就連學科都報錯後
突然成為英籍

Get out, Get out, Get out!
This is an Order!
就要移民姿態優雅
要分化敵人四眼都花
就在這TG Group中按一掣封殺
Attention! Left Turn! Right Turn! March!

機場人流都不多我都出錯閘
背叛黃營被讚
龍門冰室太清淡
被彈時態度太差乜都喊
若然是出po太慢
上頭傳來期限時間

法子=Tamama?

Keroro=皇上
Tamama=法子
Kururu=四眼
Giroro=泰博
Dororo=兆健
摩亞=BoA=四眼

輕輕一推

有進步空間

但幫推是一定的

阿冰都好色

Up

巧巧天

乜能嘢牙冰都好色